史上最chok既漫畫係咪火鳳燎原

全部人都chok 過mk 鋒

係
不過chok得黎又幾好睇

劍圍遼

興奮？

你還有牛肉？

是趙天？
趙火？
還是
趙雲

殺一人 總比殺幾百人來得易

精彩不亮麗，起落是無常。

破滅魔劍

古代黑衣人=殘兵

技窮既漫畫